藍絲團隊有無解釋過個清潔工點解要企係火線中拍片

要拍片企係隔離都拍到，企正交火中火線之中係咪弱智

facebook行動 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料